啱啱喺Netflix睇周星馳嘅西遊記

啱啱喺Netflix睇周星馳嘅西遊記發覺佢哋將國語配音叫做原始音訊 唔係粵語配音先係原始